每逢上體育堂對毒撚黎講永遠都係最大嘅屈辱...

毒撚又冇自信 體育又差
永遠打羽毛球,乒乓波被mk㩒住黎打
推鉛球擲鐵餅扔標槍次次都係最近嗰個
跑步跑最慢 圍圈跑其實已經跑到想死 但為面子死都繼續堅持
划艇成績全班最差
團體比賽仲慘 打籃球排球足球永遠都企喺角落 唔知做咩好 柒到想搵窿捐 人地打波流下嘅係汗水 我地被波打所流下嘅係淚水lm lm lm lm
體育堂,永遠都係毒撚永遠的痛
永遠都係毒撚嘅屈辱 即使公開試考得幾好 望住班成績垃圾但因識運動而晚晚有低form妹幫佢抹汗 含拎 比個豬佢食
係你日後即使有幾咁成功 都係個無法彌補嘅痛lm

坐係長櫈圍爐 一齊望住其他人

中學果陣踢波
10個有7個唔郁企係到做人牆,用腳尖踢
真係踢到火撚滾

毒撚好慘

你還你唔好加個地字

講得好

真正毒撚梗係唔帶PE衫 坐埋一邊訓教啦
樓主根本係偽毒

扮乜啦

中學體能屈人機，全部最勁咁濟
陸運高中兩年7金1銀

利申 掛住讀書嘅毒撚

我中學都係瘦弱撚, 又係運動白痴

日日練柔軟度
同 fd 練快速掌上壓同 sit up
每朝早追輕鐵

於是所有運動都差
淨係測體能o個日好

同埋我無樓主o個個煩惱
我讀高 band 學校
好少高 band 學校有師妹含撚

唔洗你講個啲咁多
上堂一開始兩個人一組做熱身已經完了